Linksys Mx5300 救命

我啱啱買咗隻返來用 ，聽同其他地方收得好......

一入房pk 即斷線 我用hkbn1000m 越用越垃圾，吊佢老味

有冇人知可以點

房收唔到真係死得

得一隻

係 得1隻

徙[img]

經3幅牆入房...即瓜

買多隻

唔買多隻可以點先 解決到 搬隻野去走廊係咪最好

咁睇得起佢要佢穿三幅牆，傳輸係雙向既有無諗過即使佢夠力但你手機夠唔夠力畀反應？
好奇想知穿三幅咩牆，其中有主力牆？
之前用既Router比較如何？

一幅主力牆 一牆板 自己房 有隻櫃隔開，之前用過d 渣mesh 韓國仔野 Apple TV 出netflix出到 好少斷 佢電話同其他Device收唔到 昨晚用新野連好耐 時斷時得

新router係勁嘅因為之前廁所位收唔到 而家都收到2格 係淨尾房就真係搞唔掂

呢隻特點係玩mesh , 即係全屋放兩三隻

你而家情況如果無得換貨，一係放走廊，一係加多隻velop 係中間房行mesh 啦

如果加隻平d的velop 可以買邊隻呢？

我都認同呢個做法，唔打機平平地VELOP AC1300 （雙頻）/ AC2200 （三頻）掛牆都得。
手頭充足就添多隻AX5300，但呢隻無原裝掛牆架要自己搵方法掛起佢.

得左

係樣衰啲 但係全屋收爆

你張相個拍攝效果搞到部router成張枱咁大。